如果愛真係比暴力強，咁點解政府6月9日唔應承我哋嘅訴求？

6月9日明明係非常之和平
100萬人叫你撤回，你又唔撚聽，係都要企硬
所以你哋冇資格叫我哋同暴力割席
因為我哋知道，和平示威係冇用嘅
只有勇武，先可以逼到你哋政府跪底

雙重標準
不過蠢人都好多，呢招百試百應

呢個廣告唔係比你睇 係比啲on9傻閪藍絲睇
例如我老母 直頭睇到眼濕濕

愛呢啲喺政治角度黎講撚化下人就得

我睇完之後，淨係覺得政府都戇撚鳩

割

割你老母咩

愛比 暴力強
請與暴力強割蓆

我係割席

不過係同政府同埋班狗割